點樣將live photo wallpaper轉自動播放

有無巴打知道set左live photo做lock screen wallpaper
有無方法可以唔駛用手指禁住佢先會郁
有無方法可以令佢自動播放呀

跪求方法

推推先

mo

冇